[恭喜晒]榮登全球最佳燈神

屌你老味二五仔收皮
根本克羅地亞條針
醒少少就講少句當幫忙
等我半夜起身撐英格蘭
恭喜番克羅地亞先 係好波
下場支持法國

俄羅斯黎喎

法國

sor
反正撐邊隊邊隊輸
舉錯可能出奇蹟

點解燈唔死港共政府?

證明佢地身在曹營